深圳街頭惊現賣魚“王祖賢”，大批男粉絲前去買魚

近日，在深圳固戍二路的街頭，一位寒風中賣魚的美女，引起了路人的駐足。她那清秀的臉龐，甜甜的微笑，讓人一眼望去似乎見到了二十年前的屏幕美女王祖賢。

在她的魚檔上，擺著大小不一的各種水產品，只見她熟練的稱重，刮鱗，切片，打包，整個流程是一氣呵成。不少顧客開玩笑說她明明可以靠臉吃飯，卻偏偏要靠自己的能力。聽到這些美女檔主也只是淡淡地一笑，並不做過多的解釋。

隨著她這張賣魚的照片在網上流傳開後，越來越多的人都覺得她長得真的和王祖賢非常相似。不少“聶小倩”的忠實粉絲甚至直呼，這就是生活版的王祖賢。吹彈可破的皮膚，讓人沉迷的眼神，甜到心裡的笑容，一切是那麼的天然，那麼的讓人迷醉。

想當年，哥哥和王祖賢的一曲倩女幽魂，讓多少少男少女沉醉，讓多少人嚮往那書生意氣，俠肝義膽縱橫的江湖。現如今，哥哥已經魂歸天國，“聶小倩”也已經遠走他鄉，只剩下那悠悠的“倩女幽魂”主題曲，留下那無盡的江湖傳說。

現如今，這位街頭魚檔的美女老闆被曝光後，迎來了大量的男粉絲光顧。有些人甚至不惜開車一兩個小時，只為一睹王祖賢級別檔主的風采。

網友們，你們有沒有覺得這位美女長得特別像王祖賢？看著她，有沒有讓你想起自己那青蔥歲月時，對那仗劍江湖的嚮往？

抹到咁開

個坐姿

大陸西係咁

一打開個post首先係望到堆魚笑左

個頭咁似key上去

大陸西幾靚都好
D行為真係唔洗check 護照

邊到似

$400

好樣衰

尤其是行路既姿勢好易睇得出

好一般

睇落係有舊港產片女主角feel，
靜靜地搞條魚就ok唔好開聲講支那話

語氣 步姿 食相
全撚部都係好肉酸

仲有打扮都係

一開入黎睇到堆魚

似dada

塊閪成陣魚腥味

呢D好彩一個華麗轉身上春晚

似周海媚

可能平時玩開黃鱔

個閪一定臭閪味

我都覺
成個姿勢好違和

大陸妹不嬲2份工架啦

講真有7成似，但祖賢唔鍾意露閪坐姿喎

再大叫幾句多謝黨多謝國家多謝人民
發得達

真係有圖 成堆魚

唔好話真係有七八成似

應該key 上去. 頭同面好似唔合比例.

老江湖

正過

劏魚係咁㗎啦，睇開啲啦 !

m字，正

笑傲江湖

夠貼地（接地氣）

Btw, 擘

令過原版
（因為後生）

睇睇下有D似周麗淇

老屎忽先講得出

唔係咁坐要點坐啊人地仲要做嘢架

似京東老闆娘

其實王祖賢都唔算好靚，某啲角度睇似男相

屏東吹到深圳

屏東變深圳！！

兩年前既新聞，仲要係台灣既吹到深圳

台妹就無問題了

That explains it all!

夜晚嗰份工慣咗

好大浸腥味

邊撚度似

花邊新聞都有得fake news

真 狗也不屌

屌你老味 做乜撚都可以意淫
劏魚唔係咁樣坐點撚樣坐呀

睇咗王祖藍

依啲就係功架啦

公道D講, 矮櫈咁坐, 前面放砧板, 好難唔張大既

對眼成個唐氏咁
鬼似呀

叫上面炒車班友點兜？！

佢地踩到靚女地底泥咁，點都唔靚唔屌
人地一向崇尚台妹嘛

咁都可以fake news

賣豆腐張曼玉

怪就怪佢啲女同胞啦

台灣西黎架柒碌

放大似吳君如多d，對眼差咁遠

劏魚咁坐好正常

好正好想屌

Fake news......

再係噤不停post 虛假消息
連登真係冇晒公信力

管理員應該ban 不停出假消息的account

睇錯王祖藍

一睇已經聞到陣味

個坐姿老江湖

到時，合埋對腳湯魚，又話人造作博上報
又點撚樣

同上

死魚

去做雞啦

一直都覺得佢五官幾好，完全冇支那feel

Fake news. 拉

不如話似黃賢誌啦

潘金蓮的前世今生

林建岳母親罵是「雞」 王祖賢憤而息影收山

個post好腥

正想屌柒樓主

台妹 大家就唔反了！

你柒到

夾住對腳點劏魚呀

上面連環相撞

係

連登仔一向都仆街

忍唔住笑

夾住對腳仲會唔會有咁多人買魚

老辣江湖

你想佢點坐 屌你老母坐得好睇 又話人哋唔係做嘢 搏上位 坐得核突又話人哋核突 連登仔真係難服侍

夾住點刷

真係on9

王剛女徒弟

咪係，一睇就知佢冇做過嘢

睇撚錯王祖藍

惊你老母

咁人地係賣魚 你想佢坐得點樣斯文

叫到上面班友炒車就想笑
又咩大陸西坐姿又盛，點知係台妹
係咪要夾實隻腳劏魚

我仲喺道心諗最長嗰條仲唔係王祖賢

台妹勁有氣質

幾似

為反而反，老尷

好腥臭

咁撚貴?

條命生得唔好，如果生係香港已經變女神大把兵服侍

見人係大陸妹就天仙咁靚都踩到變豬閪
呢個post都係其中一個例子

個post 入面個女仔係靚，但未靚到天仙同六親不認

唔係點樣有腥味

畀人屌到闊哂，反射性咁抹開

屌你

去死吧， 浪費我人生20秒

好有支味

同感

好心劏魚就著條運動褲啦

呢個post 都幾癲
大佬呀d魚放咁低, 除左咁坐住劏可以點樣劏呀

你咁認真覆佢哋

一樣有眼耳口鼻？